叫員工簽「3個月合約」取代 probation ？

見full time,
簽約當日先同我講係簽3-month-contract, 冇試用期 又話係連續性合約, 之後續約就係真full time
因為等錢駛,工作內容同人工都唔錯, 所以好快簽咗
但諗諗下覺得奇怪

有冇巴絲試過？
定係好多公司都係咁？我諗多咗？

當試工

唔使驚，勞工法例係最低保障，有邊項係差過勞工法例而係實施左嘅你都可以追討返